今晚歐聯認真分析

阿積士晉級
因為熱狗(球員)太乞人憎，正義必勝

痢狗呢

想訓啦
BTW我唔係講緊熱迷，係自從哈利成名，啲球員踢法，球品令人反感明明早幾年，我仲幾鍾意隊波

又關猁咩事呀

又話正義必勝

你想表達嘅係

原來沖個涼阿積士就1：0緊